如果知道左其他人都有人工加 得自己無得加 係咪應該要轉工

雖然我只係做左半年 但係有個新過我都有得加 真係有d嬲

忍多一年睇下有無

但係做個樣加我少少都唔加 個腦細真係好閪

老細：做嘢都唔攞個心出呢
員工：想人做嘢都唔攞舊金出呢

仲等咩？等新人升職head 返住你？

老細唔撚鍾意你
仲唔撚走係到獻世咩

佢留你咪加到個同事人工之上 順下條氣囉

有無諗過點解唔加俾你
雖然做得老細都係仆街

你表現點先？

做人都係講現實
有好路數咪走 無就繼續做
打工都係為錢姐 唔洗諗咁多

同一般人差唔多啦

search 緊工 有offer就走

姐係你走唔走都無所謂？

就係要你嬲, 然後自己走

可能啦 始終我番左唔係好耐

呢招都幾狗下

人地有人介紹

有料未走

睇自己career plan

可能係腦細畀左頂帽佢帶 所以有得加人工

中中等等啦 唔算好有料